## 0.1 版更新计划
1. 产品列表（支持 android 与 ios）
2. 购买逻辑
    1. 用户提交购买（购买产品编号，使用的购买方式，是否有优惠券()）
    2. 服务端下发订单号，并再次确认购买信息
    3. 用户付款
    4. 用户向后台提交购买凭证
    5. 后台核对信息，确认开通
    6. 后端定期校验付款信息，对于退款用户，需要做服务降级操作
修改步骤
1. 指定API标准，确定能完成预期功能
2. 设计存储用的数据库
3. 部分实现功能

数据库部分修改
shop